大家入黎挽挽

試從下面符號，猜一猜中國歷史及文學人物，包括正史及野史， 古代及近代！

1. ❎🍊🦁😥
2. 🎅🏼➡️⚽
3. 🐷🔘🥇
4. 👬⚪🗿
5. 🌷🌲🚧
6. 🍩📄
7. 🎼👦
8. 🍐🚰🌞
9. 🎀🐴🚛
10. 🍋🇨🇳⛰
11. 🎵🕊
12. 💃🌜👼🏻
13. 🐑💰🎟
14. 🐖🔪🌅
15. 📏☔⛰
16. 🍲🎉0⃣
17. 🔊🤸🏻‍♂
18. 🤘🔴
19. ⛄✈️🗞
20. 💧🍏
21. 🍐🚶‍♀✖
22. 👑☯
23. ⭕🗺🚢
24. 👴🏻👂🦐♥️
25. 🍐⬜

挽你老母

樓豬快啲再開多次Post

1.陳奕訊
2.梁震英
3.王粗鹽
4.魯訊